
                      Seré la nota descordante, pero esta película es aburrida, muy lenta. El argumento es bueno pero le falta acción, diálogo, escenarios,... Buen papel del actor principal pero alrededor de este personaje no hay nada mas.
        
            